有無讀緊遊戲製作呢方面嘅巴打可以打救我

我今年要報non ju 上year3
宜家讀緊室內設計
但升翻入poly u機會好渺茫 所以想轉讀遊戲呢方面嘅野
有睇過city 嘅creative media
浸大嘅傳理學學士（榮譽）學位課程-電影主修 （聽講佢有媒體藝術專修）
仲有THEI嘅咩創新及多媒體科技
我睇課程內容有3D同動畫製作之類個啲野應該有用
如果有讀緊呢科嘅巴打可唔可以入黎救下我
我in year 3 要有啲咩先比較容易入到
因為我本身唔係讀遊戲製作 我想自己整翻啲作品去交
我識畫畫，但除左畫畫就無野識
但電腦唔算太白癡學係ok嘅
我廢JJ 咩都唔識 想宜家開始學開始衝
好驚下年無書讀啊屌

要睇過new game先

new game 下邊係 load game

你有冇寫過code先?
或者你對自己寫code有冇信心?
你要預左讀遊戲製作會寫唔少code

巴打我有睇啊
日富美正啊

同你講有信心就呃你嘅
其實講真就唔係非常好個種
以前讀過ICT嘅 elective 就整過啲on9網頁咁大把

如果我唔識會唔會真係好唔掂

sd 我都係senior入去
poly im好似係有computer game學你可以去睇下details岩唔岩你 主要出路係UIUX果邊
bu ma要求好似幾高 朋友GPA 3.6/4先入到但應該fit你要求多D

謝巴打建議
poly 個個我會考慮下
btw BU MA
全寫係咩野 我查黎查去都唔知咩黎
你讀緊嘅sd 係咪school of design
sorry for 好on9 又咩柒都唔知